【投票】129 大三罷

讚成
反對

大家點睇？

推

好似有搞手搞緊

點解無人推

又守Poly 呀？

罷埋今次好啦 1日或者逐個行業罷真係作用不大 之後着力入黎幫手搞工會同R多d人
二百萬三罷聯合陣線
所有援助同工會先啱啱起步 未成熟 再咁吹風真係會狼來了 同埋令唔少自己友比人炒
認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

push
一係唔罷, 一罷就要長時間
罷一日對經濟唔大, 而且政府知道只要捱過一日聽日個個又繼續返工, 點會驚你地
咁樣作用唔大, 重變左狼來了

我知部份手足對黎明行動可能仲有意見
但有一班手足都已經鐵定會行事
我地可唔可以一齊支援 免得又落單送頭?

#9Dec #三罷 #革命半年 #黎明行動
8/12死線落實訴求，否則行動升級
香港人革命半年 - 黎明行動·大三罷
日期：12月9日（一）
時間 : 06 : 00
地點 : 十區
Channel :
總公海 :
十區公海：
@TPonstrike1209 大埔
@STonstrike1209 沙田
@TMonstrike1209 屯門
@KTonstrike1209 觀塘
@WConstrike1209 灣仔
@TWonstrike1209 荃灣
@SSPonstrike1209 深水埗
@WTSonstrike1209 黃大仙
@YTMonstrike1209 油尖旺
🆕@TKOonstrike1209 將軍澳